支付寶求打賞 天后淪為國際乞丐 酒井法子生活拮据 金主出天價拍全裸寫真

有「擋泥板女神」封號的日本女星酒井法子，曾是紅極一時的玉女明星，未料2009年驚爆
染毒後，重創形象和經營多年的演藝事業，如今聲勢已經大不如前，甚至仍遭當地電視台
封殺，如今傳出為了賺取生活費的她，似乎有意考慮拍攝全裸寫真集。

拍av
拍av

會買
幾殘都會課金支持
幾時有？

SOD 50路 合約準備左好耐喇

蝴蝶

一定有市場
拍sprd 或者oba系列

剩係前芸能人呢個名都夠啦

蝴蝶點解

吸毒師

酒井O子

d人話佢塊閪紋蝴蝶

打晒格咪睇唔到

拍4仔咪睇到
小向美奈子咁

又係毒品害人

唱住碧綠色的兔子一邊比人屌

華原朋美又係幾乎下海
但最後都冇下

唔知今次有咩法子喇

唔識邊個 睇相仲以為係拍龍騎個女角

咁既內文都信！？

雖然2013年曾復出影壇拍攝情慾片《空蟬之森》，更在片中全裸露點上陣，想藉此一搏在演藝圈翻身機會，可惜發行片商無預警宣布破產，讓此片最後胎死腹中。

點會冇流出

拍av版同一屋簷下
第一幕 : 同老公雅也吹
第二幕 : 同跛細佬文也玩69
第三幕 : 同無所事事嘅和也沖涼+扑嘢
第四幕 : 同細妹小梅磨豆腐
第五幕 : 老公雅也要加班, 夜襲大佬達也

老老實實，真係下海嘅話邊個會睇？

利申：J唔落都會睇

屌，笑到我仆街

吹左好耐啦。

拍小丸子版都得。

講真
佢出句聲
願意 支持1k

童年回憶

同一屋簷下佢唔係生癌死Q咗咩

小丸子有心事，快d黎講比爺爺知

幾年前見過真人，仲係好靚
美魔女

結局同二佬結咗婚喎

Joe Biden 客串

Sor 已經唔記得曬劇情

華記正撚樣

傳咗好耐話拍AV咁耐都未拍

幫東京華記

道友婆，仲要四十路

要等到幾時

想睇佢隻蝴蝶

做人做到咁，都幾可憐

依家拍仲有人睇咩

佢個仔都廿歲人，自己老母咁慘都唔幫下佢

你丁埋我果份

原來係咁嘅樣？？？

調返轉就有,藉老母個名氣上位

其實都傳左好多年 話佢好唔掂要拍av
屌 傳到佢抱孫都未有得睇